# Iceberg challenge #

Git for trente modeller og forslag, legg ved kode og treningsdata slik at alt kan clones og smack - kjøres

### basic CNN ###

På kaggle ligger det ute eksempler på CNNs som når 84% acc og 0.31 loss ca, dette var enkelt å reprodusere

### Residual CNN ###

Ser ut til å gi de beste resultatene så langt

### Transferred - resNet

Mulig de pre-trente nettene ikke passer vårt problem